我已經叫人 set好就走

結果一直set

灣仔仲未完 唉

今晚唔係要轉場，係屋企要人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Set完仲玩laser pointer好危險

次次出親laser都無好野

叫咗幾次㗎啦

我走先啦

屌…唔好企定定啦

走 呀